如果開個眾籌捐錢俾印度英雄 班支那仔會唔會激撚死

中国侵印陣亡將士名單曝光，全世界入去致哀